沒有南京大屠殺，就沒有中華人民共和國

冇日本侵華，冇南京大屠殺，支共根本就冇休養生息機會非法建政，一早俾國民黨剷除.
支共表面上痛斥南京大屠殺，實質上係支持南京大屠殺存在的事實。
冇南京大屠殺，就冇中華人民共和國，你問下中共，如果可以時光倒流，真係可以冇發生過南京大屠殺，佢地肯唔肯?

冇興趣同衲dee學術討論

冇討論餘地，老衲話係就係

又係你條撚樣

衲dee所言甚是

老棍認同